**Cả thế giới đã chuyển từ HÚT sang VAPE, còn bạn thì sao?**
 

*Khảo sát mới nhất của Tổ chức Y tế thế giới (WHO) cho thấy Việt Nam hiện đang đứng 15 trên thế giới về số lượng người sử dụng thuốc lá. Đặc biệt, trong số 150.000 ca người mắc mới bệnh ung thư mỗi năm có đến 30% số ca xác định nguyên nhân là do hút hoặc hít phải khói thuốc lá gây nên. Những con số này đã lên đến mức báo động và hầu như ai cũng biết về hậu quả của việc hút thuốc lá. Tuy nhiên, nghịch lý là tỷ lệ người nghiện thuốc lá vẫn cứ tăng đều.*

Shop Phân Phối Vape Sỉ Lẻ Giá Rẻ Uy Tín Tại Việt Nam chính hãng cao cấp

![2](https://shishadientu.com.vn/wp-content/uploads/2017/07/thuoc-la-xanh-thuoc-la-dien-tu.jpg)

 Vape Việt Nam

Có nhiều nguyên nhân dẫn đến thói quen hút thuốc lá ở bộ phận lớn người Việt. Trong số này phải kể đến các gạch đầu dòng nổi bật sau:

+ Do thuốc lá chứa lượng lớn Nicotine, có khả năng làm người hút thấy tỉnh táo và tăng năng lực tập trung. Một khi ngưng thuốc sẽ gây cảm giác trằn trọc, thèm thuồng vô cùng khó chịu

+ Do đặc tính văn hóa người Việt, nếu không phải miếng trầu thì phải có điếu thuốc để khởi đầu cho một cuộc nói chuyện

+ Và phần lớn thanh thiếu niên cảm thấy hút thuốc sẽ chứng tỏ được sự trưởng thành của mình, xem như đó là một hình thức nổi loạn

Dù có xuất phát từ nguyên nhân gì chăng nữa thì việc thường xuyên đốt thuốc lá khó tránh khỏi những ảnh hưởng nguy hại cho bản thân và mọi người xung quanh. Nhưng thẳng thắn nhìn nhận, hút thuốc lá là một thói quen khó từ bỏ, thậm chí nhiều người cho rằng chỉ có khói thuốc mới giúp họ xoa dịu cơ thể, tạo ra hứng thú làm việc và học tập.

 

**Vậy đâu là giải pháp “vẹn cả đôi đường” cho người có thói quen hút thuốc lá?**

![2](https://shishadientu.com.vn/wp-content/uploads/2017/07/Thuoc-la-dien-tu-khet-la-do-dau.jpg)

Shop Phân Phối Vape Sỉ Lẻ Giá Rẻ Uy Tín Tại Việt Nam chính hãng cao cấp
Địa chỉ mua tinh dầu vape giá rẻ ở Tphcm

Mang đến những trải nghiệm tuyệt vời nhưng đảm bảo an toàn cho sức khỏe chỉ có thể là VAPE
 

VAPE được biết đến như một công nghệ thuốc lá điện tử sạch – an toàn – khắc phục hiệu quả mọi tác hại của thuốc lá truyền thống. Giới nghiên cứu đánh giá đây là giải pháp thay thế hoàn hảo cho thuốc lá truyền thống bởi chẳng những nó không gây hại và còn mang đến lợi ích bất ngờ:

 

+ Thành phần [tinh dầu của VAPE](https://shishadientu.com.vn/danh-muc/tinh-dau-shisha-dien-tu/) (E-juice) chứa nicotine liều cực thấp, hoặc nicotine ở mức 0; propylene glycol, vegetable glucol… được chứng minh là không hoặc ít gây tiêu cực cho sức khỏe  tim mạch hay nguy cơ ung thư

+ Có khả năng kích thích sản sinh những chất có lợi cho cơ thể, giúp tăng sức đề kháng, tăng khả năng phòng chống một số loại bệnh tật

+ Khói từ VAPE thải ra là hơi nước nên hoàn toàn thân thiện với môi trường và con người xung quanh.

+ Kích thích khả năng tập trung và sáng tạo, giảm căng thẳng

+ Vape ko chứa 4000 hóa chất có trong thuốc lá truyền thống – nguyên nhân gây ra ung thư và bệnh tật.

 

**Đặc biệt:**

+ Tinh dầu tự nhiên như bạc hà, cam, dâu,… sẽ không tạo ra các vết ố vàng trên răng và mùi hôi khó chịu như thuốc lá truyền thống

+ Một số loại tinh dầu Vape có khả năng làm đẹp da, giúp da căng mịn màng, giúp phái nữ giữ dáng hiệu quả

+ Hỗ trợ cai thuốc lá truyền thống hiệu quả

*VAPE được Mỹ, Canada, Úc và các nước phương Tây ưa chuộng, khuyến khích người có thói quen hút thuốc thay thế thuốc lá truyền thống để bảo vệ sức khỏe bản thân và cộng đồng.*

Được đánh giá là một trong những sản phẩm mang tính thời đại, thu hút sự quan tâm và tin dùng của người Việt nên khó tránh khỏi các sản phẩm VAPE kém chất lượng xuất hiện trên thị trường do mục đích trục lợi của một số cá nhân. Điều này đã gây hoang mang không ít cho người tiêu dùng. Đứng trước thực tế này, Công ty TNHH VAPE Việt Nam tự hào mang đến cho khách hàng sản phẩm chất lượng, những trải nghiệm tuyệt vời nhất:

 

+ Sản phẩm nhập khẩu trực tiếp từ các thương hiệu nổi tiếng thế giới: Kangertech, Eleaf, Joyetech, Smok, Wismec…

+ Thiết kế đa dạng, thanh lịch với nhiều mẫu mã cực bắt mắt, thích hợp cho các đối tượng sử dụng khác nhau

+ Hệ thống đại lý trải dài từ Nam ra Bắc, rất dễ dàng cho khách hàng xem và thử sản phẩm trực tiếp.

+ Cam kết bán hàng chính hãng, bán đúng giá

+ Luôn có nhiều ưu đãi hấp dẫn khi mua sản phẩm

+ Chính sách đổi trả lên đến 30 ngày và bảo hành 1 năm

+ Đội ngũ nhân viên tư vấn nhiệt tình

+ Giao hàng toàn quốc

**Thông Tin Liên Hệ:**

Chuyên cung cấp Thuốc lá điện tử – Vape – Shisha điện tử chính hãng

**HotLine:** 0964 123 124

Website: [https://shishadientu.com.vn/](https://shishadientu.com.vn/)

FanPage: [https://www.facebook.com/shishapen/](https://www.facebook.com/shishapen/)

Địa Chỉ

17 Liên Tỉnh 5, Phường 5, Quận 8, Tp.HCM

28/10 Bùi Viện, P. Phạm Ngũ Lão, Quận 1, Tp.HCM (Tầng 1 A-in Hotel kế bên Pub Boheme Bùi Viện)

*** Ngoài ra chỉ có ở [shop VAPE](https://shishadientu.com.vn) Việt Nam***

[Khách hàng được test trước khi mua (cả mua online và offline) để cảm nhận về chất lượng sản phẩm]

VAPE Việt Nam – Mang đến trải nghiệm chất lượng đỉnh cao

Nguồn: [https://shishadientu.com.vn/shop-phan-phoi-vape-si-le-gia-re-uy-tin-tai-viet-nam/](https://shishadientu.com.vn/shop-phan-phoi-vape-si-le-gia-re-uy-tin-tai-viet-nam/)

Xem Thêm: [http://shopvapegiarehcm.over-blog.com/](http://shopvapegiarehcm.over-blog.com/)